繼foodpanda之後 袋鼠今日減人工 即刻有戶戶送外賣仔玩野整爛d外賣？

全部外賣app咪又係同一班外賣仔

琴日叫熊貓佢都係袋鼠個袋到拎出黎

根本成班都毒瘤 間公司政策一唔滿意就攪客既外賣
最仆街來來去去都係同一班人送
班友3開 uber 閪熊 袋鼠app送外賣

根本成班外賣仔水平就係咁

仲想話有害群之馬

人地開頭重話係閪熊個別問題

所以咪做外賣仔囉

其實D客只會怨送外賣果班
唔會埋怨公司
我都幫公司多過外賣果班

利伸逢星期六日一定會叫uber/foodpanda

唔食比禾, 大佬

你咪唔好做，大把南亞人爭住做

外賣狗真係垃撚圾

社會太多呢類垃圾存在

有手有腳唔自己煮叫外賣食,係我眼中都係一個廢人
連基本求生本能都沒

支持攬炒

因住又有好多人話你離地，份工返成10-12個鐘，邊有時間煮食呀

比得起錢你理得人

如果平過自己拎同出街食 咁又點睇

唔好送囉

弱撚智，你唔自己種米？求生本能

零技術學人講價

一千蚊一單好唔好
外賣仔咁多要求

比人加料呀重叫

而家已經唔多工 仲搞啲咁嘅嘢

班友繼續搞啲客，等冇人叫就可以一齊失業

真 成班以為自己咁就好有say

至少人地有不滿嘅夠膽講出黎，公司唔回應再行動升級

其他打工仔？人地塞你架地鐵塞你條公路，老闆就黎塞你屎就只係識講「我真係好鐘意翻工架」

好彩唔用deliveroo同foodpanda

呢啲外賣仔 冇學歷都算 仲要冇品
真係抵佢地做社會底層

屌呀又係你

之仲有人大讚deliveroo好過熊
我講撚咗 劣幣驅續良幣
袋鼠肯撚定會跟住減人工
班人冇人信

呢啲閪工根本就走法律罅
有咩可能唔畀底薪要人喺街白坐
要人on standby 又唔想出人工
樓上仲有人撐呢啲垃圾公司 笑左

利申：兩間都唔會嗌

笑左
工業行動一定攪到客架啦
係香港人做開奴隸姐

其實袋改完制都係好過熊
袋冇80%接單率就冇1.3倍人工
熊冇90%接單率就20蚊一單
熊真心閪

好快再改 你放心

最傷係餅師
佢一野cut餅cut埋單錢
仲要冇單 做條撚

好快到ubereats

其實點解唔自己食左佢

會當偷嘢？

但最後個客都收唔到食物
定可以影張相話倒瀉左就得

成班垃圾

仲揀呢個時間減人工

廿蚊單 真係做？

咩話一單35？正常係有咁高pay架？

其實做壞曬外賣app
到時無人叫外賣
你班人可以送咩

試過1200落單 1400都送唔到黎
中間有3-4個單車cancel 我張單
最後取消 自此無叫過

垃圾外賣仔成撚日揀地方送
啲態度當正自己老細咁
返工返撚到嫌三嫌四咁撚樣都唔撚知我係客定佢係客
兩間都用過仲要唔少錢
夠膽死兩間都有啲所謂嘅車手同我講有啲乜撚嘢車手規矩叫我落去拎/就𨳊佢
屌啦你地公司講撚到明送上門
同講閪咩規矩
屌你我剩知我係客唔撚係車手
我所付出嘅費用已經包埋送到門口
唔係送到門口咁你兩間公司就唔好話包送上門
成撚日話難送啲地方
根本係你地班撚樣唔撚想行
我點解要叫外賣呀？
係因為我唔撚想行啊
我比撚完錢你叫我行
我唔撚好我自己行落去買？
你唔撚係諗住揸撚住部車就大撚哂吓
你係返緊工㗎
好心你地班外賣仔已經成撚日比cs同客屌咖啦
都仲唔撚生生性性
你哋班撚屌知唔知乜撚嘢叫惡性循環啊
你態度閪對客差
咁咪多客投訴囉
投訴得多
啲客咪唔撚用你哋個平台囉
個平台無客咪自然收皮囉
收皮啦你哋咪冇咗個工作機會同個撚個失業囉
好心你地就咪撚咁撚短視同低智啦
點解一份隨時可以接近成百蚊個鐘時薪嘅工作
都輪到你哋班撚樣做啊
呢份工冇咩入職要求㗎
學歷又唔撚使
嗰條件只不過係要你哋出賣勞力同時間咋嘛
你班撚樣仲可以嫌三嫌四喺份工入邊揀嘢做同玩𨳊啲客
根本成個行業行業嘅生態就係比你哋班撚樣玩謝哂
你唔滿意咪辭職囉冇人逼你返呢份工㗎
返得份工唔該你俾返啲責任心
你生為一個人都要有責任心啦
其實又唔係未遇過有好嘅
不過真係得少數
我真係鄧嗰堆人唔抵
唔講真係以為嗰堆大多數嘅撚樣全銀部都係二世祖

同的士佬揀客差唔多道理

呢堆外賣仔根本就係社會最低層生物
自由巿場, 人工低咪唔好做lor

唔係靠客投訴嚟向公司施壓去達到目的，唔通等個天跌啲福利落嚟？
閣下奴性會唔會重咗少少？

點都唔會屌打工果班
明明係肺炎下外賣app生意應該會好左
但間公司唔肯同打工既分享成果？

我不同意你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利！

連登大把Deliveroo pr

啲外賣app食水咁深都維唔到皮 咪同啲外賣仔一齊被淘汰囉

香港仲係蝕住做咩？
點解我覺得收咁貴既 應該有錢賺架

你呢啲咪正宗閪客囉

屌 得一幅圖
我入黎就係為左睇倒瀉哂啲野

其實咪生意手法
開始時比多多錢令人入行
到僧多粥少時候
咪變番正常人工
覺得小咪唔好做
如果係岸鳩到辭左份正職
以為咁好執去長做
咁真係恭喜晒

差唔多啦，你用外賣APP有比埋運費
請一條友1對SERVICE專接你張單
咪只係CALL的價錢

全中，垃鳩圾

D錢燒死剩一間就可能有錢賺
根本係垃圾行業，好快班外賣仔同公司一齊收皮

你覺得值幾錢單？

組織黃色送外賣🥡公司

車手/步兵？

呢個真

中立咁講 其實班外賣仔應該反映過架啦
不過我諗應該間間都係濕鳩公司個隻態度
理鳩你地啦 你唔做大把人做咁樣
咁樣班外賣仔咪諗你唔理既話
咪搞鳩你班客囉 反正你都係要靠我地送
最慘實係D客架啦 俾左錢收唔到貨
送外賣本身都唔係搵得多 仲要俾你減
係人都燥啦 我剩係相信 事出必有因lor

PS：廢事俾人話我係外賣仔 我而家屌晒2邊
屌你老母呀外賣仔,deliveroo

戇鳩咁又閪客
送外賣話送上門，最尾唔送上門，大條道理話咩車手規則，唔屌佢唔通仲要求佢送上門？
你係咪就係個啲車手呀

閪？
Sry唔覺囉
明買明賣
一早講好晒條件
俾晒錢先同我刪減我應有嘅權利？
咁同支那有咩分別？
你公司開門做生意講到明嘅承諾就係咁
你覺得條件苛刻你一早嘅時候就唔好講自己做到
可以拒絕㗎
唔好做𠵱份工囉
無人逼你
但你一接受𠵱份工
你嘅行為就已經算係代表緊公司行為
講過嘅嘢做唔到？
我冇理解錯應該可以當係唔毁約可？

大家都有各自嘅權利
你唔同意我
唔緊要
但我尊重你
大家觀點與角度唔同
你都可以發表你嘅言論/說法

喺個app 整個外賣仔加分同扣分獎罰計劃同tips 功能已經解決問題

係囉 好似uber咁咪得

如果公司每個月賺幾千萬都咁出小比你地，你地屌到佢出血都正確，你老母用下你地個屎忽念野，一張單公司可以賺幾多錢，分$100張單比你地好唔撚好？

其實公道啲講句
公司賺到錢都唔一定要分俾你地斑打工
俾你係人情唔俾你係道理
合約上又冇講到明話公司賺錢要比花紅你
開頭已經講清楚晒
你哋突然間話要花紅/額外利益
好明顯係坐地起價啦
除非公司剋扣你哋本身應該擁有嘅利益
你一係告佢一係辭職
再唔係先用社會同輿論壓力
如果唔係真係老奉當人情當利器
就算點叫春都唔會令人覺得你哋抵幫
最慘係如果你哋真係要幫
最先幫你地係個堆用戶
你哋又得罪晒佢哋
到最後你咪得返你地自己圍威威

On9
屌啲外賣仔唔送上門就閪客
你跑多幾單 咁係咪會分返錢比個客

派遠單俾步兵都話抵 呢次又乜事

除非公司剋扣你哋本身應該擁有嘅利益
佢地有話要花紅/額外利益咩
而家佢地話轉新制變相減人工喎
你有冇睇POST架

其實絕大部分外賣仔(包括我)都係得把口 屌完就算 然後都係死死氣繼續送
拿拿臨送完去送下一單好過
唔會咁得閒特登倒瀉/加料

唔好一見倒瀉嘢就話係外賣仔特登倒瀉啦
有時pack得唔好真係會瀉
尤其熊貓個垃圾紙袋 一濕水就勁易爛 然後就倒瀉

我有睇
但你睇清楚先
我係回覆緊
"明明係肺炎下外賣app生意應該會好左
但間公司唔肯同打工既分享成果？"
𠵱樣嘢
咁我喺度順便覆埋你嗰個啦
"咁樣班外賣仔咪諗你唔理既話
咪搞鳩你班客囉 反正你都係要靠我地送
最慘實係D客架啦 俾左錢收唔到貨
送外賣本身都唔係搵得多 仲要俾你減
係人都燥啦 我剩係相信 事出必有因lor"
無錯係事出必有因
所以佢地有告返個平台同唔做等嘅選擇
減人工大不了唔做囉
但你知㗎出面大把人爭緊個位
你又吹公司唔漲
就去搞𨳊啲客
兩家都反哂枱
你而家要人幫啦
先發覺得失晒兩家人
係咪自作孽啦

有手有腳要搵間屋嚟住
係我眼中都係一個廢人

分享成果係一定要？
咁風險有無人同公司一齊揹？

間公司對人咁撚差既話你地可以唔做既者。
無人開工佢自然要提高價錢請人，成班自以爲大哥的外賣仔以為掐到公司喉嚨？

有啲搵過三四萬當自己大爺

公司唔肯分享成果咪攬炒囉

你地搞塞鐵都阻住我番工比老細屌啦
點解人地唔搞得你先?

為左幾十蚊水位人工鬥氣糟蹋食物
人賤無藥醫
有大志啲就唔好做外賣仔

分咩享成果，擺明無錢揾鬥燒錢搶市場
又唔見外賣仔貼錢比佢分擔風險

試下一開波比20蚊一單
睇下有無人咁多人做？
佢地呢啲公司
爭市場佔有率
不斷燒銀紙
減人工係遲早嘅事

認同你前半部分，但工業行動好難唔影響到客，佢地爭取佢地認為應得既野其實都合理既。

但我唔係行內人唔知到底新制差成點

工業行動影響到客我都明白
最慘嘅係今次單嘢未發生之前已經係咁
所以佢地爭取佢地認為應得嘅嘢唔係問題
但其實假設如果表現差
俾人減人工都係合理
因為投訴多咗
要處理嘅案件多咗
請cs又多咗
條數其實係返到
咁公司想賺返之前個數/賺更多嘅錢
佢思考返個問題
佢cut個問題製造者嘅資源
因為話哂cs都算係公司對客嘅最後防線
入職要求高啲同難請啲
係開刀都搵個隨時都有嘅位嚟捽
又好似都合理

垃撚圾
我送個陣勁撚多TIPS收

屌你老母真係咪撚再用呢啲外賣app
一係自己落街買 一係咪撚食
呢班外賣仔全部都痴撚線嘅

咁都閪客？
個客付出咗金錢去買方便
但最後個外賣仔要個客去就返佢方便喎？
冇撚嘢呀？咁我點解要俾貴啲用外賣送上門呢個service呀？
反正都係要落樓咁我外賣自取唔好？仲有得平啲添

多人做未人工低囉
份工有手有腳就做得
而家失業率升 多人冇咗正職又走去做
邊有可能仲好似一開頭咁好福利
你點搞鳩啲客都冇用嫁啦
最多搞到d公司整張黑名單
就算佢賺多多錢都唔會影響你人工
人工都係講demand and supply者

煮過野食未？
煮住一大輪你仲有胃口食？我當你有
唔洗洗返啲砂煲罌罉？

其實學東南亞grab food仲好
由車手俾錢先 送到個客手上先收返錢連運費

仲話攪工會戰線
呢個已經係工會嘅初型
為工友爭取合理待遇
集體談判權，按章工作呀

肯定好多人已經唔敢叫 其實佢地嘅行動係成功左

唔怪得同我講跌爛哂

UBEREATS成為最後𦢼家

其實呢個時候，外賣app 公司要學uber

重新慢慢develop 外賣員評分制度，
反正外賣員人數泛濫，貴精不貴多。
外賣員 每次由客人俾分，愈高分的分佣會增加，低分的甚至停賽。

即係學uber 咁，長遠先有得做

hi外賣狗

建議唔知行情可以收收皮先

閪地址/閪大廈/閪餐廳
有啲人地址離間餐廳成2k 3k都叫就實等得耐架啦 上門呢啲做到既都盡做，除非幢野on9唔比外賣仔上/冇lift/醫院（武肺限定）
嗌pizza/茶木/譚仔呢啲十世唔出餐都係自求多福
呢行多勞多得就唔好expect有人等成粒鐘一張單

人工
做得呢行都知一開波個價係高得唔合理，你覺得今次係第一次減人工咩 初初舊制變新制都冇乜人出聲，因為個價尚算合理，今次減撚到搵唔到食先咁大反彈

利申 間中嗌外賣+員工

全港所有兄弟, all rider and walker in all zone,
1st strike
24may 1700-2100
25may 1200-1400, 1700-2100
1HR 1order please
外藉都會參加
每區聚集地/Meeting point for every Zone:

1.CE/Central/中環：jervois street蘇杭街
2.TSW/Tsuen wan/荃灣：citywalk 1 mini bus terminal 荃新天地1小巴總站
3.HKKS/kwai sing/葵盛： 恆景商場 Hang King Shopping Arcade
4 TKO/Tseung Kwan O/將軍澳 : 唐俊街迴旋處Tong Chun Street Roundabout
5 CW/ Causeway Bay銅鑼灣:希雲街 Haven Street
6 SS/SheungShui上水:上水廣場外圍泊車位 Sheung shui Plaza parking area
7 KT/Kennedy Town 堅尼地城：泓都對出休憩處 Kwnnedy Town Tram Terminal
8 MK/Mong 旺角：新世紀巴士站Moko bus Stop
9 WC/wanchai 灣仔：廈門街Amoy street
10 MOS/Ma On Shan馬鞍山：新港城三期pccw
11 MF/Mei Foo and Lai Chi Kok/美孚及荔枝角: D2 place
12 KLB/Kowloon Bay九龍灣/大業街骨位 Tai Yip Street parking area
13 ED/港島東Eastern/鰂魚涌街Quarry Bay Street
14 SPK/新蒲崗san po kong/mikiki對出骨位/Mikiki Parking Area
15 TST/Tsim Sha Tsui and Jordon尖沙咀及佐敦/白加士街 Parkes street
16 AB/Aberdeen香港仔/香港仔中心馬會 Aberdeen Center HKJC
17 SYP /sai ying pun 西營盤/高街戶戶送大本營/deliveroo kitchen
18 ST&TW/ Sha Tin and Tai Wai 沙田：偉華中心 Wai Wah Center
19 MTW&TKW / Ma Tau Wai and To Kwa Wan馬頭圍及土瓜灣：紅磡碼頭舊巴士總站 Hung Hom Ferry Pier (Old bus terminal）
20 TP 大埔：常安樓地下 大埔車王石壆外
21 HKTY 青衣 長發商場後門停車位
22 KWT 觀塘 APM/Millennium City 5

Msg will forward to Chinese group
中英文group同步
No need cancel you shift, you only need to accept the order, don’t collect any food , just wait until your shift end.
不須取消你的更份，只要接受訂單，不要送貨，直至你的更份完結

唔知聽日係咪又熱又濕呢
加油呀外賣仔

做咩唔食咗佢或即刻轉送俾人食？

其實袋鼠又好熊貓都好 係咪應該整番個工會

外賣狗

今日經過見到
愉景新城後面

冇我地班廢人你有得撈?

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

其實ubereats果個評分制垃圾嚟 除非太差會警告 停acc 唔係都唔會影響到個外賣員 現行制度扣錢/停更已經好夠

上面班連登仔
同投訴機師空姐罷工阻住去旅行嗰班垃圾港豬一樣

咁罷工咪得囉 全部唔返 等間閪公司自己送
班人為咗錢 又要返 又要發爛渣 整爛個客啲外賣
唔知邊個似奴隸多啲呢？

班人咁浪費食物 真係好撚折墮

Del apps

霸住個更唔做嘢咪罷工囉
跟住又有人衝出黎話搞到佢哋冇外賣食姐

屌人罷工奴性重啲定真係罷工果個奴性重啲啊？

我就冇屌人罷工嘅 冇咪唔叫囉 有乜所謂？但攞啲食物嚟發泄 好小學雞

你肯定全部叫外賣都係手腳無問題可以自己落街食飯或者買野自己煮？

一擊討膠

咁佢扔完落地係咪會執返乾淨唔會麻煩到其他人清潔或者影響到衛生？

又糟蹋食物

其實等得唔係問題(1hr30mins內)
有時見到餐廳都未出餐
咁都無辦法未等囉
如果佢出餐要成個鐘
(雖然最長都淨係試過等出餐等35分鐘左右)
真係唔會屌送個位
出餐成個鐘
送都起碼20~30分鐘左右啦啊
尤其係步兵要行2~3k更加會體諒
但係啲所謂車手呢就
呵呵
對唔住你哋不在此列
你可能話咁冇計因為個order成2~3km
但𠵱個並唔係客人問題
係平台問題
係佢哋覺得做到先決定落㗎嘛
上門個到
如果點到唔比你登記上樓
武漢肺炎/重病醫院唔上
地方太黑(完全無街燈)
我都覺得合理 咁個客未自己落樓/出嚟攞囉
但我覺得無Lift
要登一登記先上得
同村屋你要行樓梯
唔係你唔送嘅藉口
我點解要揀你地平台呀？
平又唔係平
快又未必快
係因為送到上門嘛
我地客人係有俾過費用咖喎
我要行樓梯嘅我唔撚好自己落？
登記係保障返果幢大廈嘅住戶
真係當自己大爺呀登一登記都唔肯
村屋嘅 你話無路行就話啫
又唔係只不過可能行多少少路同樓梯
又唔肯行
屌啦我俾錢係為咗你方便定我方便呀？
試過遇過加聽過
真係去到放係地下/某啲平面上邊
求撚期搵嘢掛住
跟住叫我自己落去拎喎
什至係通知都無通知
打去問cs
之後cs 再問返佢先知佢送咗喎
個cs都屌撚哂鬼
仲有啲都未撚送到/啱啱拎完餐無耐
就轉咗完成訂單喎
其實跟本就應該好似uber咁
搞返個差唔多嘅評分系統咁
比客咁幾多分同肯定完成張單

人工方邊
邊行都係會有高低潮同加薪減薪
你唔滿意嘅咪轉行囉
又要得失晒兩邊
好難幫你喎
跟住仲要賴死唔走霸住個位
因為你知出面大把人等住個位
好似點都要啱你心水嘅
諗諗吓啦個情況同小朋友發小朋友脾氣有乜撚嘢分別
都成年人一個啦去留問題自己識諗㗎啦
呢啲好明顯係你情我願
如果個價真係低到唔人道
就唔該你地發起聯署罷工
等客人/市民知道返個詳情
視乎返個情況再決定幫唔幫你地

脷伸：一個月叫3,4次以上+識2,3朋友做cs
(佢地自己叫完有時都返公司Black Lists人）

最後

我地係客人呀
屌你
唔撚知行情好撚出奇呀
係唔撚係我要送過外賣先叫得外賣呀？

自從foodpanda 件事由日日叫外賣
到咩外賣app都唔用
相信好多人都係咁
冇人想貼錢買難受 送唔到野食都算 最怕真係加料
疫情又比幾個月前好左啲
橫掂有風險食加料野 不如冒小小風險中肺炎啦
行業搞到咁 唔多唔少都係佢地自己攞黎

外賣仔黃定藍？

騎兵做一單外賣得50蚊？

地下: 多謝你個個星期六日都請我食外賣

香港人真係低賤，又要做又要屌
唔滿意咪撚做啦，書又唔讀

浪費食物已經抵屌
會有報應

呢個真
有陣時仲煩過d支那狗
支那狗每單食5蚊十蚊
都開架單車去做
自己市場覺得唔公平唔抵做
就唔好做
下下搵d客黎玩真係on9
利申以前會call外賣平台
宜家不了直接叫手足外賣算
要記住 外賣仔唔撚係咩專業人士
入門門檻極低
自然無牙力要求平台為左你班垃圾改變

係中共眼中全部香港人都係垃圾TIM

由頭到尾都無當過香港人係人
唔洗你講都知

西方國家呢啲野會撐外賣仔
係香港人奴性咁重唔反抗仲屌鳩外賣仔
唔怪得全民奴隸

光復香港？思想自私固化到咁

用返你個套 你覺得香港唔公平唔自由 你咪移民喇 點解要抗爭

原來工會會直接dom鳩個客既野食, 真係好服務

有呢d 心態唔怪鬼鍾意鬥黃屌自己人
唔係屌始作俑者而係是但搵條友發洩就當自己做左野

有手有腳唔鑽木取火用爐頭煮飯，係我眼中都係一個廢人
連基本求生本能都沒

唔做就唔好做啦
間野冇責任養你架喎
freelance黎架咋
啲車手之前個個月幾皮野都賺夠啦
以為可以賺過世咩

其實出而好多工所謂standby都係咁
有事就call 你，冇事就白等

你覺得掉鳩d食物就叫抗爭？

好認同，佢地忙記左係出賣勞力既工黎

On9仔 ？

collateral damage,

人地應該唔諗住畫面好睇，所以未必爭取到大眾支持。

抗爭=掉鳩晒d食物
唔知仲以為個客得罪左你哋

有冇見過班巴印司機扔爛野？

食物鏈最低層嘅外賣仔扮咩上菜

其實抗議都係資方有問題，勞方行動逼使資方談判同讓步姐

唔反對工業行動，亦都同意呢類行動必然會影響同顧客，但顧客嘅理解係好重要，如果唔係，俾你爭取到之後都唔會繼續用你嘅服務，最後同公司攬炒大家都失業

而家咁，作為顧客見到又真係幾反感。食物加料，食完唔舒服真係唔怪你外賣仔咁怪邊個。拎完份餐轉頭倒左佢又係好無衣食好無品。你話接左單唔送貨我就覺得最合理，公司收投訴，步兵唔洗郁，啲客最多覺得唔好彩，聽完如果係公司有問題可能仲會支持你，重要係啲野食又唔洗俾人糟蹋

外賣仔門檻低，籌碼已經少，如果目的係攪炒，方法都正確嘅，但如果係想為自己爭取一個好嘅工作環境同待遇，我諗可能係外賣仔既思維就只能諗到呢啲

利申: 三間都有做
今年讀緊HKU year2..
話哂都大學生，之前都有做緊補習同其他part time但疫情影響就冇做啦
於是試下做單車手送下外賣，雖然唔睇學歷，但其實送外賣都好講求效率同time management ，例如點樣同一時間送緊三間公司嘅外賣，又可以準時送到，跟住又要記性好背哂d街名，點樣咩路線可以最快送到。
其實最緊要同個客溝通好事前比個電話佢，等佢知道幾耐會到，心理上都會舒服啲。
我一日淨係做中午個時段，勤力d其實做兩個幾鐘都有二三百蚊嘅。(其餘時間都要做下學校d野)

關於行業良莠不齊嘅情況，我覺得公司應該踢走d成日被人投訴嘅同事，永不錄用，因為一來影響公司形象，二來其他本身又好又勤力既同事都會被人標籤左
始終害群之馬周圍都有，唔知香港人係咪壓力大，痴線佬特別多
塊餅係得咁大，又要咁多人分
呢d野你情我願啦，薪水唔啱咪轉工
呢啲工其實對學生好正好flexible想翻就翻，又可以做運動又可以賺錢。
真心唔想個行業比個班痴線佬搞衰晒，又要high pay又要易做，邊有咁大隻蛤乸隨街跳。

表達能力差Sorry for 1999

抵啦 之前我屌西熊果堆外賣仔 俾我講中其他apps都係同一心態 之前未燒到你地就唔知死 正港豬 加埋垃圾外賣仔輪姦你全家簡直一流 你食得外賣同打份賤工 呢兩類人都收皮啦 屌你老母 後知後覺 抵撚你地死

外賣仔係抵減人工
利申琴晚受害人

外賣仔又搞事
乖乖地送外賣咪得囉，正暴徒

秒

外賣都冇得你送，到時候你冇得怪人

講左咁耐原來大家都係唔滿意請地下食呢個動作
其實今次罷工係冇諗住咁玩
係樓主求其cap兩張圖整fake news

你入行已經知佢點run架啦
你去打佢都係幫緊佢
你就係屌d客唔屌d外賣仔
你唔幫佢做佢咪要改制/收皮囉
同埋唔叫你standby送個外賣點會有35蚊呀
你唔問下茶記d外賣老野幾錢人工？

鳩估 你個情況可能係pin錯地址
問cs唔肯加返錢 所以就咁擺袋野係pin位
呢啲車手先會發生 步兵就同你慢慢行算數

我自己送就一定送埋上門（醫院都做埋比你）
亦都未聽過有人冇特別原因就咁掉低袋野係lobby就算

出面啲人個個以為真係月薪4，5萬好好做先入嚟咋
入到嚟仲低過最低工資你估屌唔屌哂鬼？

罷工上面講左
行動唔係請地下食
唔洗屌我哋浪費食物喇

真
成日俾人投訴既應該要炒

唔係呀巴打
係啲車手真係唔肯行
之後有幾次換人送
亦有兩，三次
最後都送咗上嚟掛/放門口算
有次仲要要打去問cs點解咁耐不如轉人送啦
之後cs打嚟先知佢放咗係門口
其實我見過啲步兵好多都好nice同肯行
咁當然就唔會信咩月入4,5萬啦
日日勤力開工開足午晏晚我諗都有 萬尾 2萬左右
罷工其實無咩嘢
地下食都應該係部分害群之馬/唔識諗
你地罷工我地大不了唔叫唔食當支持
但其實如果有人唔知
叫咗等勁耐都無就慘囉
直接唔接單𠵱隻罷工會唔會好啲

唔好浪費食物~!認真

屌, 睇上面就明, 香港, 講咩罷工
成班奴隸

其實真係應該搞返個評分系統
表現太差就炒同永遠唔用佢
唔講唔知新入嚟會去做義工

點解你唔係屌間公司on9 反而係屌d爭取正當福利嘅員工
影響到客係緊㗎啦 ，影響唔到 ，嗰公司會驚？

其實都係
但係公司寧願全世界攬炒

你條on9仔d時間唔值錢唔好當其他人都係

送外賣呢類係靠人去做，無人肯做/送貨時間過長無人叫，你都係做唔住。

根本送外賣呢啲就係大陸奇怪國度先出現，價高無人叫，價錢低無人做。本來就附近餐廳送附近，仲要送一大批先有效益，玩到1 on 1 邊有錢賺。

人地自僱呀嘛 嘛以為自己係老闆囉

盒飯好好地無事

佢地又會嘈 明明係譚仔整餐整耐咗
公司要我行1.01km
個客rate低我唔公平

有手有腳唔由天水圍行去中環番工
喺我眼中都係一個廢人

成班屌佢地嘅都係正宗廢老思想
仲話光復香港，真係嘥九氣

人地爭取返自己本黎應該有嘅野，有咩問題，
又話咩唔應該搞到d 客

同屌上街阻到人搵食有咩分別

要星級外賣員送 加$10
要特快送到 加$10

真係好撚浪費食物同廚師心機

佢地唔係喺份飛機餐加料同炒咗㗎機玩鳩啲客
而家班友想食死人同掟爛人地啲嘢嚟發洩

係佢個方式直得相榷
醫生工業行動唔通要亂開藥食死病人先啱？？？

班南亞佬做返重好

南亞人根本就做得幾好

我諗會支持嘅係罷工唔送
而唔係掟爛野食同加料 囉

屌你老母咁多野講做乜?
圖呢? 無圖邊好睇

第一張圖咪講咗行動
圖二圖三明顯係假膠
cap幾張鳩圖就當真
你哋同班膠官cap連登假膠post當真一撚樣

咩袋點拎

唔拎

佢連短單單錢都改埋

我又覺得唔係加料就ok,人地都係爭取緊佢地想要嘅野，你知道人地做緊工業行動仲去叫，又屌鳩人地阻住你食野，同啲藍絲廢老有咩分別？

利申 唔係外賣仔都無叫過外賣

連登主流啲人咪又係呢種水平

根本就係
一比人屌就話連登唔係一個人黎
明明前一個post就9成都係賤種

你唔滿意咪組織工會，搞罷工抗議囉
只要你地夠團結，唔好有老鼠屎
咁對間公司先造成最大壓力
你搞個客嘅野食其實對送野食間公司影響根本不大
最慘嘅係間餐廳

罷工就工業行動姐
掉爛人地對野都係？
根本佢地就係少數唔夠人罷工
醫護罷工都唔會整爛儀器啦

如果要用醫護做類比
要整爛儀器，喺病人啲藥度加料
或者本來夠鐘幫病人做手術confirm左但係唔去
之類先啱數

港豬點樣唔認都好，內心好多醜惡位仲衰過支那狗
只係好多人受到外國文明影響嘅教育開化咗，但更多嘅都係未開化

笑撚左
咁你唔出聲？
要個客幫你出頭 你d奴性又唔重咩？

高效？
閪熊有理過佢地咩？

搞工會啦
我當你係車衣女工唔滿意待遇
你係去罷工而唔係攝枝針入去件衫度畀客著

外賣仔咁樣無的放矢只係疏忽職守
唔係工業行動

香港人係咪奴性太重
定成班on9係到帶風向
啲人有不滿咪有行動反映俾公司囉
就係咁簡單
我絕對支持班外賣仔

袋鼠罷工團結過閪熊

佢有資本，轉個名就可以再開過
啲員工咁做只係令自己失業姐
同埋佢唔處理係因為總有人會送
所以咁做完全冇阻嚇力
就算你車餐，個負擔都係喺間餐廳到
今日你所謂高效加方便
係送香港嘅某啲黃店落地獄

有手有腳唔自己煮去黃店食,係我眼中都係一個廢人
連基本求生本能都沒

外賣仔咁撚低賤

我收返我哩個回覆
d記好多上山單，好癲，唔掂
80%都唔撚得掂
俾我我都係踢到岩先送...即係變相減人工

所以香港定國安法係好事

轉到工你可以轉工㗎喎
有得轉點解唔轉
講到咁好pay

咪講左餵蟻最大影響唔係間公司
而係提供野食嘅餐廳囉
你呢個行為唔係對準間公司
本身就已經夠on9啦

而加料就更加唔使講
你唔講根本冇人知
知完間公司一樣可以射返個波落條友到
個別例子對佢個朵一啲影響都冇

同埋工會罷工唔係咁簡單㗎Ching

50蚊一單外賣果50蚊邊個比

我都係

講極都唔明完啦咁

本身諗住自己落去買

諗住俾錢你d廢人賺下

竟然見唔到五文字

所以佢咪做緊外賣

袋鼠罷工團結到

Ok 你班人一齊等失業

袋鼠仔

人哋加料個時又話扔咗佢就算，唔好加料
到而家人哋扔又去話人哋

其實應該係d人唔捨得到洗咁多錢叫外賣
個個叫最低消費咪爆煲囉
要餐廳平台外賣仔都有錢 一份19茶餐都要賣60 70啦
冇大單補貼細單 咪搵外賣仔開刀囉
成個營運模式根本靠搵外賣仔笨 外賣仔都冇say

你踩中好多連登廢人條尾

屌你老母 罷工 唔送
關清潔咩事呀

以家要清潔幫你執手尾呀屌你老母

做得外賣仔就係呢d質數
不知所謂，抵你班友做呢d低賤工

比人搶下道德高地啦

Sor
咁我地讀得書少又個個覺得自己懷才不遇
我地搞唔到公司
唯有搞啲客當係抗爭

啲現實垃圾係鐘意少少事就踩低人地刷存在感
覺得自己真係與眾不同咁

人地叫外賣自己唔叫都可以刷優越感
真心戇鳩

就係你d仆街， 攪到d客唔再落單， 冇單唔好問點解

利申:知道會加料後, 冇再落過單

係
差不多個個都南亞
由其中環果堆

好多屌鳩外賣仔既人
係咪pr請返黎
有咩工業行動係唔會影響到啲客
你地奴性重就唔比人反抗

講真， 個客點知你減咗人工， 個客同你無仇無怨， 何苦呢？

你唔送黎， 個客先會去屌公司， 你加料， 個客冇投訴， 鬼知你行動咗咩

我成日叫foodpanda, 我好好禮貌， 仲次次有俾小費， 雖然只係$5~$6， 都係心意

講真， 塞地鐵還塞地鐵， 塞地鐵都知道俾人整緊， 你加料， 個客又唔知

大佬， 食落肚， 食到人地唔舒服咁點先? 要心地幾差先做得出， 整d咁既野俾人食

你要攪行動， 咪自己食咗佢， 或者當係街跌咗落地咪算囉， 如果玩加料， 俾人屌都好正常

又要威威攪工業行動又要做埋d衰野又唔俾人屌， 就不如唔好做喇

唉， 我本來一個星期叫5次以上， 知好多手足做緊， 非常客氣+有禮貌

我係連登仔， 都好少入foodpanda既post, 鬼知你地俾人減人工咩， 新聞又冇報導

講真， 好撚慘， 個地球唔係圍住你黎轉， 真心唔知道你地加料， 知道一早唔再幫襯

真係好傷心， 叫熊外賣一個意粉或者炒飯都差唔多成舊水， 估唔到送貨既手足會咁對我

真心唔敢再叫熊， 心理陰影下， 唔敢再食你地送黎既野食

張心比心， 冇單唔好問點解， 我都有我難處， 冇可能接受食d咁既野落肚

我同你講， 張心照明月， 明月照溝渠， 係我既心情， 你唔撚明就算， 你只覺得自己慘， 唔覺得無辜既人慘， 算撚數， 雖然我冇仇報， 但你既人品， 你身邊既人， 總會有一天發現

就係你呢d毒血， 根本好多人正常咁做， 就係數你呢d自以為好攪笑既低能仔， 攪到你d同行俾人歧視

好心你變態就唔去企入正常人中間， 你d同行真係多得你唔少

道理都唔識講就唔好係度以為自己講得通

有人被擠壓， 走去搵支木棍插入你屎眼得唔得先? 如果你問佢點解

佢答你， 佢唔想做沉默既人， 咁你係唔係接受俾佢插屎眼而唔屌佢呢？ 如果你屌佢， 你就係唔支持被擠壓既人?

你都on撚9， 冤有頭債有主， 你咪攪9間公司囉， 個客唔知頭唔知路， 你攪個客做乜?

如果你唔係做緊foodpanda既， 就唔好係度做炸兩啦， 人地真係多得你唔少

你有冇諗過， d客唔敢叫熊外賣， 大家少咗單， 佢地仲難搵食

個問題係， 你呢d言論， 影響係好長遠， d客冇咗信心， 就算工業行動完咗， 都唔敢再叫熊， 最後都會影響送貨員收入

空姐罷工， 都係一齊停飛， 唔會去打9d客

唔明你點講得通， 加料個客會幫你

你加料仲想我幫你爭取? 你冇撚野呀？ 唔通你去打完條友， 俾你打既人會護送你離開?

我永遠唔再幫襯， 咁咪達成咗你既目的囉， 但呢個惡性循環就開始咗， 如果越鬧越大， 最後幫襯既人只會越黎越少， 咁又點會有好既收入

我唔知你幾歲， 如果你唔係做緊foodpanda, 就唔好係度幫倒忙

仲有呀， 我一個星期幫襯foodpanda 5次以上， 咁都叫文字討論?

好多送外賣既都非常好禮貌， 我地關係本來好好， 我都唔想永遠唔幫襯

你呢d就正宗文字討論， 鍵盤戰士喇， 你唔係我地（客/送貨員）， 就唔好係度擦存在感啦， 你好得閒咩

用下個腦啦， 聽我講野都知我係唔係客啦， 仲有呀， 唔係影張單， 係cap e-mail圖睇下有幾多落單紀錄， on99

係唔係客
唔係客
係客
客

閱讀障礙? 試下求醫啦， 未必冇得救架

我寫中文你唔係睇唔明呀？ 一個星期叫5次以上

邊個會keep張單， 張單用膠紙痴係個袋上面， 食完就掉架啦

每落一次單， 都會收到一個電郵， 你識唔識架? 或者開個 foodpanda app都睇到記錄啦， 影乜9野單呀？ 2020年啦， 用app架

其實你地係唔係做緊架? 定係路過覺得好笑加把口? 定係有份加料呀？ 唔好咁大聲話俾人知， 你既心地係點啦， 唔該

你算吧啦， 擺明我係客， 你唔夠我講， 就話我唔係客
講真， 你覺得自己有料， 夠同人傾落去， 講返去件事應唔應該加料

而唔係玩

我係客
你唔係客

我係客
你唔係客

我係客
你唔係客

喂， 咁講到2046都係冇內容架啦

你講得通加料落無辜既客係岩
又或者講解下， 工業運動後， 個客仲敢唔敢再幫襯先啦

粗暴抗爭之城

白痴仔， 如果我唔係客， 我洗打咁多隻字? 會咁勞氣， 因為d野我有食落肚， 好心你啦， 冤有頭債有主， 你唔滿意公司， 你咪攪間公司囉， 攪個客做乜9， 如果你地做既野係冇問題， 就唔會咁多人嬲到， 鬧你地成世做外賣仔（利申:我冇鬧過外賣仔）

根本好多本地/南亞人都非常有禮貌， 好多人都做得唔錯， 加料係破壞客同送外賣既關係， 如果因為少數不理性既人， 令到d客唔敢再幫襯， 咁做foodpanda會搵到食咩？

如果你咁勁， 邊個蝦你， 大大聲聲指住佢屌9佢， 唔該唔好欺善怕惡， 去攪d無辜， 同你無仇無怨既人

如果去害d冇仇報既人， 你真係怕事到冇人有

仲要基本既良知都冇， 是非黑白你識唔識分? 咩係有良知咩係冇良知你識唔識分

你咁叻， 去屌foodpanda高層囉， 攪d 3唔識7既人做乜? 睇你唔起呀！

你d小學雞如果係想人明白你， 唔該講野有內容， 而唔係講埋晒/你打字快唔快/你係唔係客， ok?

睇返你講既野，我真係笑咗出黎， 睇錯我唔係客， 睇錯咪睇錯囉， 好小事， 洗乜打一埋字出黎， 屈我打多兩隻字， 屈我唔係客， 喂， 小朋友， 幾時可以講返件事， 加料落客對個客公唔公平? 唔好再將個話題拉到咁遠， 討論返件事ok?

去圍間公司就話啫
走去加料搞班客
唔係心理唔平衡係咩

食左你加料野既客都唔知你加左料，難食左又以為係間鋪問題
呢d垃圾抗爭行為有咩意義？純粹等你班心理唔平衡既仆街覺得做左野？

伸 嗌過兩次咁大把，但睇唔過眼咁戇鳩

你唔好on99啦， 小學生， 唔好以為叫幾個外賣好難要好多錢， 好多人都叫過foodpanda, 同食過老麥冇分別

我都懶得叫你證明你有做啦， 你討論返件事先啦， 唔夠人講就屈人係打手當有討論

算吧啦你

哈哈哈， 你幾多歲呀？ 第一次聽到要有單先討論

你傻架， 我可以俾咩你睇? 單no.定日期定邊度送去邊度? 如果俾你起到我地址點算? 有腦既都唔會post啦， 叫話foodpanda都要證明真係笑死， 唔通我同你講， 我有坐過飛機， 你又要我post張機票出黎先可以討論?

唔夠人講就算吧啦， 我俾盡你最叻， 都只可以屈我唔係客， 俾個機會自己唔洗同我討論

但我真心嬲， 我雖然係俾錢買服務買方便， 但我一直好多謝送外賣黎既人， 無論係香港人定南亞人， 佢地都好好， 好快送到黎， 就算會遲， 都會打電話同我講

試過有倒瀉嘢，黎到個紙袋已經穿咗， 我接咗個紙袋滴到我屋企成地都係， 我都冇投訴過

因為係咁熱既天氣， 或者落大雨時， 佢地送過黎， 係幫咗我一個好大既忙， 我好多謝佢地

但就係因為你地d咁既人， 影衰晒d同行， 攪到我以後唔再幫襯， 我唔係見其他人有付出努力去做， 我真係會係會周圍唱衰你地， 而家我都冇周圍唱你地， 已經好好人

攬炒

都講咗我係客， 你想點?

講唔講得出， 你有冇良知呀？ 對個客公平咩？ 點解唔去指住個高層鬧? 你講得通咩

你有冇想過， 成個post由頭到尾， 你係咁叫人加料， 如果有手足因為聽咗你意見， 本來唔會做衰野既手足， 俾你影響咗， 你只係令世界多一個衰人， 點解你咁堅決， 唔係起對付高層， 而係去攪d客呢？

算吧啦你，打字快即係讚我能力高， 多謝晒你

打字快就係打手我都係第一次聽

你除咗屈我係打手， 你仲有冇野講架?

喂， 其實你會唔會唔夠我講， 當我網路欺凌你架

唔好呀！ 小朋友， 我講緊件事對與錯， 唔係蝦你架

你d咁既心地話要同人討論道德? 我真係笑咗出黎

為咗一已既利益， 個少少一個鐘錢， 攪d無辜既人， 重可以大大聲聲講道德

天呀！ 點解個世界變成咁架

唔好弱智啦

我笑到停唔到呀？

你知我邊區落單咩?

救命呀！

大把寫字樓日日叫啦， 好出奇咁樣， 想點呀

都話唔會再叫， 你再叫人加料只會顯得你冇品

冇品知唔知點解呀！ 呀道德先生

講唔出就講唔出啦， 咁有道德既毒撚先生， 你咁撚勁， 咪招集d人， 搵一日一齊唔送， 玩死間公司， 逼佢地妥協囉， 攪個客做乜

好多打手反擊外賣仔們 逼人做奴隸

點呀？ 好多人打字快啦， 打手又唔係人工高， 做打手唔係好叻架咋

你居然屈一個打字快既人就係有問題， 咁打字慢呢？

有冇問題唔係睇打字快唔快， 係睇個條友講野內容, 你係個d見人食雞就屈人用外掛既低能仔?

唔明你想表達d乜?

你揼落垃圾桶畀露宿者食都好過咁啦
反正你目標都係想送唔到去個客度啫

你新香港人? 係d新香港人或者小學生， 講野先會東拉西扯

我明明係香港出世， 你嘗試屈我岩岩落黎都冇用架

講返加料落客個件事先啦

成日拉到個話題去大西洋

幾時先可以討論返件事

點呀， 我打開度門一手俾錢， 一手接個袋， 個袋本來就滴緊水， 唔通我有停止滴水既能力， 唔好自己講自己笑先得架

我上面想表達， 咩係同理心， 唔知咩係同理心， 上網睇下啦

不過同你d咁自私既人講， 都係嘥氣

先生， 罷工係罷工， 罷工係唔會俾人拉既， 圍人地還圍人地， 兩件事

人地空姐罷工， 冇去圍住間公司， 都唔會俾人拉啦

算喇 都知佢係打手喇
16秒打一篇野
1分16秒都有可能既

你自己回自己做乜呀？

仲有呀， 你知唔知每日幾多人叫外賣， 你居然話一個星期叫5日既人唔多

真心好笑， 咪笑咗出黎囉

雖然因為疫情生意係難做咗， 但出面好多公司日日正常返工放工， 大家仍然有能力消費架大哥， 唔好以為叫下外大好大件事

食完lunch到下午茶時間， 又可以叫下午茶， 有d同事定時屈上司請飲下午茶， 係唔洗有原因， 有大食大

你到底知唔知個世界係點架?

喂， 你講既野同冇內容有咩分別

講返加料對個客公平咩？

我對外賣仔好好， 又有禮貌又俾小費， 就係俾d小眾， 攪到我唔敢再叫foodpanda

又係冇內容既

都話咗我係客

阿呢位先生， 你係公局食咗飯， 返屋企就唔洗食既?

咁你係屋企柯咗尿，返公司係唔係唔洗柯尿呀？

內容呢？

點解加料落個客度? 公平咩？

冇客唔請人冇工開添， 攪個客做乜?

我撚知你加料， 食咗肚痛你於心何忍， 又唔識你， 又冇得罪你

你害緊d無辜既人呀！ 你心地唔差? 好多客都好好， 你都可以咁做， 個良心俾狗食咗?

好心你啦， 我有出去遊行又要俾證據你先可以討論藍黃?

你地咩人黎架? 咁自私唔夠人講就屈我係打手，我都係手足， 如果唔係返送中， 大家不割蓆， 我屌埋你老母添呀！

我對你地不薄， 你加料都仲可以理直氣壯

除咗屈我係打手， 你有咩道理係講得出你係岩架?

我都講咗我係客， 你係唔係白痴架， 知自己理虧， 講唔到落去?

其實有冇覺得你講野同出面班人冇分別
你地搞就搞高層丫麻, 做咩要加料姐, 我客黎架唔好搞到我
你地搞就搞林鄭去禮賓府啦, 做咩要塞交通姐, 我打工仔黎架咋唔好搞到我

你講野都唔合邏輯， 你係客成日幫襯， 又叫人加料， 咁d野你食定唔食呢？ 如果唔食， 咪等於送錢俾foodpanda賺

如果食， 你傻架， 加咗料都食

其實你知唔知自己講緊乜

咁多cls人 估唔到咁多人都幫公司 祝你地都因為肺炎減薪停薪 繼續返工做奴隸

你有見過打手咁有腦既咩， 好心你啦， 唔夠人講都唔好同一句回咁多次

除咗屈我係打手， 你仲有咩可以講

唔明點解咁多人睇唔起送外賣
由細到大都好尊重送外賣 次次都會比tips

係咪唔好送黎囉， 加咩料

塞地鐵係逼人返唔到工，手足會唔會塞d屎落小朋友個口

d野食小朋友食定老人家食你都唔知?

如果手足塞屎落老人家小朋友個口， 都會俾同路人屌啦， 點同塞地鐵呀?

仲有，知唔知咩叫冇良知， 就係死咗人， 冇所謂， 學生無辜被幾個黑警圍住打頭都無問題， 呢d咪冇良知囉，總之有收入有野做社會穩定最重要， 呢d咪無良知囉

d食物加料俾小朋友老人家食冇問題， 總之有收入有野做最重要， 呢d咪無良知囉

你攪公司咪唔好送黎囉， 我咪打去公司投訴， 你加料都理直氣壯， 請問你良知何在?

你去聽下願榮光歸香港先啦

何以這土地淚在流， 就係因為有d人冇咗良知呀

邊個知道外賣仔俾人減薪? 未知道之前個客就俾你加料， 公平咩？ 咁叫有良知咩？

唔係你食就緊係講得輕鬆

咁咪即係送錢俾foodpanda囉， 你唔係講緊想人唔幫襯咩， 自己又走去幫襯?

你講緊乜呀？

D戇鳩真係為左錢乜都做得出
無錯，袋鼠係仆街，爭取自己既利益係無錯
但都唔代表可以加料搞鳩D客

認真問,foodpanda/戶戶送 外賣仔有冇簽約?
如冇簽約自由身,點解外賣仔要咁做?
你話有合約,唔可以走人+公司咁樣對員工就話玩野姐